# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-05 16:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:44
msgid "Configuration options"
msgstr "参数设置"

#: admin.py:45
msgid "Save and continue editing to configure options."
msgstr "保存并继续编辑参数"

#: admin.py:66
#, python-format
msgid "Form configuration: %s"
msgstr "表单设置: %s"

#: admin.py:127
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

#: content.py:30 models.py:153 models.py:215 models.py:301
msgid "form"
msgstr "表单"

#: content.py:35
msgid "show form title"
msgstr "显示表单标题"

#: content.py:39
msgid "success message"
msgstr "提交成功提示"

#: content.py:41
msgid "Optional custom message to display after valid form is submitted"
msgstr "自定义表单提交后显示的提示信息(可选)"

#: content.py:52
msgid "form submission successful"
msgstr "表单内容提交成功"

#: content.py:57
msgid "form content"
msgstr "表单"

#: content.py:58
msgid "form contents"
msgstr "表单"

#: models.py:46
msgid "Thank you, your input has been received."
msgstr "谢谢你，你的提交已经收到。"

#: models.py:76
msgid "You got an error!"
msgstr "发生一个错误"

#: models.py:117
msgid "Save form submission"
msgstr "保存表单内容"

#: models.py:120
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: models.py:122
msgid "e-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

#: models.py:131 models.py:222
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:135
msgid "config"
msgstr "设置"

#: models.py:143
msgid "gform_designer"
msgstr "表单创建者"

#: models.py:147
msgid "submit numbers allowed"
msgstr "同一提交者允许的提交结果次数"

#: models.py:148
msgid "numbers of forms submit times"
msgstr "表单提交次数"

#: models.py:154
msgid "forms"
msgstr "表单"

#: models.py:218
msgid "ordering"
msgstr "排序"

#: models.py:226
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:230
msgid "field type"
msgstr "字段类型"

#: models.py:235
msgid "choices"
msgstr "选项"

#: models.py:238
msgid "Comma-separated"
msgstr "由英文逗号分隔"

#: models.py:241
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: models.py:244
msgid "Default value for this field"
msgstr "该字段的默认值"

#: models.py:247
msgid "help text"
msgstr "帮助"

#: models.py:250
msgid "Optional extra explanatory text beside the field"
msgstr "字段的额外解释(可选)"

#: models.py:253
msgid "is required"
msgstr "必填项"

#: models.py:260
msgid "form field"
msgstr "表单字段"

#: models.py:261
msgid "form fields"
msgstr "表单字段"

#: models.py:269
#, python-format
msgid "You can't specify choices for %s fields"
msgstr "你不能指定 %s 的选项字段"

#: models.py:310
msgid "form_submit_user"
msgstr "表单提交者"

#: models.py:319
msgid "form submission"
msgstr "表单提交内容"

#: models.py:320
msgid "form submissions"
msgstr "表单提交内容"
